[求文宣]8月22日利東村強行借比狗訓練狗仔

當地人幫推

揾區議員

721811

721 811

推

推呀喂 ！